叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(197)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

NPLM

Nplm

話說娛百剪輯真係世界級
尋日果局
唔剪狼隊第一晚溝通點搵女巫出嚟
而剪左柒頭阿虎查死人出嚟

笑死我好有畫面

真係出album

字句都係世界級： xxxxxxx, xx竟xxxx

特登組官方組合點會唔出碟

嚟緊應該大把歌 而家先得兩首

滾石個網完全load唔到

個網真係勁垃圾
我搞咗成半個鐘

CLS
仲要講你要趕去狼人殺了嗎
笑死

Mini album可能6, 7首

我仲未入到去

唔怕啦 預購期咁長

nplm
啱呀 仲諗住跳去睇佢哋點抿
點知無播 cls

激on9
本身果集又唔係長, 播埋都係1分鐘內搞掂
難得阿采型番次, 咁都唔播

同埋想講阿虎真係好撚廢
你老板抽到石像鬼
然後做個超膠壞笑表情
搞到偉晉唔想查佢都變左決定查佢

當然白天表水更加係垃圾

lm

澤仔今日個feel咁唔同既
唔通真係有心煩既事
尋日娛百條片都係好靜好嚴肅
平時太癲 一正常返少少就好覺眼

我無睇過一個節目係要個團長係後面無所事事行行企企

以下開放meme圖大師用依個好假嘅九叔做範本

阿扣見到九叔依個樣嘅第一反應

都未到九點娛百已經心累左一萬次
滾購又浪費我時間 17仲浪費

使唔使咁肉緊呀 陳零九

17 直播左成兩個幾鐘

數下佢地以為自己走得幾多次
數下婁講左幾多次：不如直接懲罰算啦
數下晉賴講左幾多次：仲未完咩？

佢哋話唔使再睇投票結果啦
個主持依然話要等結果
去到最後1分鐘 冇人投 咪又係要放棄

100票可以減一下 最後得26票 17班人會唔會想得自己太高
龍女全場最興奮moment：呆等個時惗起可以叫團員宣傳自己嘅消息

屌要課金先可以投票 我先唔會俾錢你賺

最好笑係龍女拉大大過嚟宣傳呼哈 九叔落寞咁樣默默退場

你地好有心機 睇呢啲
我開嘅興趣都冇...

九叔今日咩事啊又

唔睇係正確選擇

問米無恥到不得了地準備復出
但愷樂就無影無蹤

22：5盒(紙巾)thx

愷樂真係好慘

愷樂真係好撚慘

愷樂

阿虎果種廢真係形容唔到
玩左咁多年都係咁

話說我叫翻晉仔做晉仔係因為我太耐冇追po，驚你地已經唔記得咗

09 好型

九叔真係大神

巫不能自救都唔試下刀外置位

9叔又開外掛

好彩1開始發言
如果唔係10發1金水
3狼即刻玩完

真係56雙狼
唔怪得咁快完

CRAZY
神抿

得17分鐘都好快玩完

思佳一貼臉真係好閪

斯亞走心流

他反指標反到超越8號了

雨婷做乜

黑人問號

想帶人 雨婷淆底

頂做乜

雨婷扮帶走真預5號唔得咩

好有喜感

寧願搏啲人信5或者話5係狼王叫人投自己仲好啦

會否自殺

係囉, 做乜膠呀

爆ok
不過爆點解要賣5係假預

其實ok喎 佢自爆先可以帶狼 靠隊友匿

自爆話5真預仲好啦……

豬隊友

女巫毒最後一民 咁樣反cup

帶人

笑咗

笑撚咗

吓........咩料....

wtf 咁都得。。。。

咁樣贏左……

呆撚咗

女巫好波

下

九叔仲有冇mvp

JR個on9

咁戲劇性

俾個女巫整走咗啦

神carry 不敵豬隊友

cls

頭先太突然
miss咗係雨姨定思佳爆響口

Wtf

雨姨要上神枱了

可摸耳講下毒澤仔嘅理由

Wtf咁樣贏咗

未聽發言 竟然毒得落手

屌咁都MVP……

雨姨啦
唔駛賣隊友啦
話係帶走真預都仲得

咁都擺到mvp 其實純粹想殺同劇嘅人。。。。

雨婷咁都冇mvp

今集好似有4個人冇發過言

咁好優勢駛撚開毒咩屌

屌後面個4個一句言都無講過就完左

呢個位自爆諗都冇諗過

咁都cut賽後

女巫係咪想毒最後一狼攞彩

忍唔住笑咗出聲

佢邊有咁高章

難d卦

屌10號有講野咩
搞乜呀咁都投佢

1 2 跳神
抿4女巫
連左9
淨返3 7 二選一

自爆已經好好

雨姨咁短時間要落咁大決定 好難

走左2狼
最多死2民
拍拍身份就完

雨婷唔自爆基本上輸硬 慘

九叔心諗屌你 今日連晒三狼
秀一波
點知俾個jr 毒最後一狼 輸鬼咗

下點解唔係雨e mvp... 幾欣賞佢敢自爆 仲要隊友係走心流姐姐

笑左

咪係拍身份搞掂

史上冇發過言攞MVP

九叔個MVP
咁樣無左

結果論嚟講係靠佢扭轉局勢

女巫究竟做乜9

以荒謬程度都算史上第一
無講過野拎MVP
無講過野比人毒死

雨婷自爆果下好低氣壓
但狼人咁都贏到super

痴線成班人諗乜架

如果佢冇爆響口5係假預 應該就真係佢拎

澤仔是咪原罪
佢咩都無做過就咁比人毒死仲要end game

Mvp 佢唔爭呢一個
係搞到佢咁就冇咁型
今集原本好型咁樣連哂狼

抿牌局
雨姨敢咁玩真係好癲

佢仲要即刻話沒關係 EQ高到

明明一開始連左2狼
算天糊開局咁滯

真係睇到嬲

日常龍母：飛住睇阿仔女婿發言
今集：咦點解我飛撚晒成集嘅

時間短到同抿牌468有得揮

仲要唔知愛神連邊個
做乜鳩亂毒

明明本來應該係個個讚九叔好神

有無睇左2分鐘

咁468精彩好多

都要讚狼搵到兩個民 同埋敢自爆

完全無諗過雨姨夠膽自爆

頂 好心讓個mvp 俾雨姨啦
俾個做宣傳嘅
10年都唔嚟一次

聽晚似乎兩個單元都係小賴主持

澤仔黃生爽賺一集錢

雨姨真係有進步

所以雨姨拎MVP我服
而家呢個拎真係做乜鳩？

其實雨婷個mindset係無錯

同埋佢自爆好大壓力
佢前輩思佳悍跳落力講左一大串

5號原地起跳本身就應該冇咩人信
扮帶5真預既話 照道理要去屠神帶2
但係真係咁做個輪次會落後到爆

而且要髒1都冇咁易

今集性質差唔多 都係抿牌連2狼
不過結果就冇咁型

無好彩我delay咗一陣咁睇
跟直播無得飛實激撚死

唔賣姐姐就好好多
話佢係真預仲好啦

留言區應該會屌爆女巫

覺得佢第一次上黎玩到刀中民好叻？
佢地係咪覺得MVP之亂仲未夠

呢個又真

台灣啱啱好似地震

識自爆同搵到黃生係民其實都值

我唔知我成集睇左啲咩

好彩佢哋係主持 開頭都有叫做講到野

屌緊

masha冇講過嘢

係呀 我見到chatroom 有講

思佳都跳得好好
連左兩狼 被發查殺下都可以表水表到咁

今集mvp比5 or 6 都好服氣
偏偏比左個冇發言過既10

頂講明屠民
1，2明神
9同自己連
刀民機會都唔細

花蓮

今晚個mvp都冇講過野啦

佢賽後終於開到口 話屠民 抿中女巫

越諗越on9
明知屠民
等預起身報查驗仲好啲
毒乜嘢
又唔洗追輪次
女巫比人刀仲好
起碼唔洗走咁多民

同埋要睇5號表情管理
好易穿崩

Jr 擺明新手 佢識鬼咩

姐係屠到都抵讚既 佢都叫抿到女巫
但大前提係雨婷敢自爆再帶走民佢先做到

擺明覺得兩狼走左點都贏 是但簡個毒

係 雨姨真心識MVP
決定自爆 嗰種抗壓力值得讚

只有我是0

講明連到真預, 自爆再帶多一個好人, 好大優勢之類
果個位自爆都未必唔會令其他人信5真係真預呀

錯有錯著啦
如果女巫走去毒1 狼就未必贏到
所以雨姨點都係值呢個mvp

李2綜藝感係幾好

10mvp都ok嘅
尾刀3好關鍵，刀3以外任何一個都要輸

娛百又繼續鳩改人地倫敦個game

鋒澤係咪唔識玩

鋒澤到底識唔識玩

澤仔應該係想cue雨姨講下野點知比人圍攻

一黎要思佳配合到
一黎要夾硬帶一個好人而唔帶09
要其他人信5真係好難

唔應該輪流剪？

零九真係話中就中 剪線都抿到 係咪有透視眼

本身係邊個被剪拎剪刀
上次改完已經有人屌唔尊重原作

娛百真係好撚ON9
人地驗證左咁耐的原RULES係都要改改改

原本好似係輪流1-6但佢改做swing 好似係

愚百要人人有鏡頭

咁雨姨自爆帶偉晉都好關鍵
唉 咁就冇咗個mvp
仲諗住佢可以攞多啲追返孫生斯亞個mvp數量 總冠請願要雨姨都唔要孫生斯亞

輪表水 5號表水勁流暢
輪策略 6自爆又帶啱人追番輪次
10 刀中3係抵讚 但係輪貢獻 輪表現 點都輪唔到佢掛

小賴又呢招
你地懷疑我就不要剪我

小賴

賴妹真係好有效果

小賴終於輸

雨婷自爆時場上有3民，3/5機會帶啱
10號尾刀得1/3機會刀啱
10號刀對難度大啲，不過雨姨有主動自爆操作，所以10號mvp都ok啦

不過雨姨真係有膽色，好欣賞佢

見到女巫個on9亂毒但係又無人敢話佢

唯有諗佢認123都好, 7佢一早保, 10係佢銀水
所以毒淨番既9號
所以自刀都係勝利既關鍵

今集雨姨自爆個心路歷程好精彩喎都

有無人覺得呢集狼人殺可以入推薦集數

我
荒謬到必須一試

要啦
今集1234 4個好人聽到狼人贏唔識比反應..

屌 我較1.5睇 好似冇睇過就完咗

愛神同狼人嘅抿牌對決

咁係咪要投個票
入
唔入

嘩原來台東6.7級地震

笑到仆街

ptt嚟

9點幾個陣瞓緊覺
佢嘅人生究竟做緊咩
橘丸咁驚都唔理佢

屙尿緊要啲 橘丸有咩事你估九叔會唔會放過佢
九點幾瞓緊覺 仲要大大聲講出嚟
難為我依家仲喺度寫緊篇3000 essay

條友真係完全無羞恥心架喎
丸丸

佢係咪當啲貓打卡po ig用啲貓驚佢翻入房瞓

笑到仆街
4號係咪見鋒澤送飛吻俾偉晉贈慶, 就當左佢係最後一狼

btw其實初初一見到九叔放figure嘅櫃無門又好似好化學好好搖咁
已經想問佢唔怕地震咩

我瞓醒啦
但我睇緊乜嘢

我都好驚呀

勁扮嘢

桌遊研究社都第一次落埋小賴去左邊主持人位

今集桌遊笑到我呢

最好笑係小賴以為澤仔又係鳩玩嘅壞人

桌遊研究社成日都睇唔出澤仔到底係真係唔識玩係度鳩玩定係壞人

雨婷好正 今日連續兩個單元都有佢
有冇同好

有位迷采雨姨巴係 雨姨大隊長

邊到入紙申請好靚女

真係分唔到

大大唱光漢首歌

聽咗幾次聽到想喊

Loop到唔捨得瞓

下意識的你就別再擁抱我 別以為只不過是個自然動作
好攞命臨瞓比佢搞到情緒好低落

所以玩咩都比人當壞人打

今日兩集俾佢圈粉

好寂寞好寂寞好寂寞好討厭

做乜刪左個采

今晚

唔知佢幾長呢
想追全民造星

3狀態有好過澤仔咩

竟然有成半個鐘, 好期待

佢咁樣寫即係仲有part 2

nplm 終於追晒post

開心小賴真係好叻

宣傳下今日最後預購
唔知佢今次有幾多隻呢

呢個眼神

鬼叫你太偏心

讚下雨姨
唔講佢自爆決定岩唔岩先,
惗返佢上次喊比人屌到上天花版
之後認真返, 改善返,
琴晚仲敢超劣勢之下自爆話"我扛"
係由肴底變成搏到咁, 完全兩個極端
惗下語噥比人屌完之後已經玩到勁低調
呢d性格真係難得

D觀眾仲好鍾意佢嘅效果
所以娛百都力捧佢中
桌遊同二年八班都有得錄啦
上狼殺通告都密左好多
俾雨姨巴等到啦

好欣賞佢有努力改善&進步 同埋越玩越放
尋晚呢集真係大加分

我堅定不移撐采架

雨姨真心玩得好咗唔少
紹安覆盤有時都會揀佢係MVP

上一局女巫佢都投啱 毒黃生 投最後一狼
好壞人都玩唔錯 好難得咁有進步
證明佢都係有腦有膽色

真心感動
開始體會到爸媽粉嘅感受

講返呀采
我開始覺得佢開心就好
既然佢都安於現狀
咁我都接受佢嘅天花板就係一個中低玩
耐唔耐攞下mvp開心下就算

但係音樂上就唔好拖原音後腿喇
填詞真係要練好啲
不過既然原音粉都冇Comment
甚至佢啲老細s都覺得ok
咁我咪繼續聽住先囉

采就算啦
對佢已冇任何期望

填詞都唔望佢有進步
成班腦殘粉日日夜夜狂讚佢D詞同埋IG廢文
佢而家一定以為自己真係文筆卓越
點可能進步到

心態決定高度
佢覺得ok咪ok囉

算啦
我估佢淨係鍾意玩運動
望有D運動類綜藝俾佢試下好過
睇佢二年八班玩閃避球勁開心

佢嘅"才"都係僅次於此
都係賣親和力算啦佢

唔好似唔知邊個巴話個小編好大波
又有得J啦佢

有外型而又識運動嘅真係唔多
希望有多啲機會上棚外綜藝啦

尋日好多人話雨婷自爆唔應該篤埋5號出黎

但如果西瓜係狼，佢知道5真預同狼王連左，要發都發6查殺?

係咪可以用番愷樂個愛神論

所以應該扮唔到1 6 狼，5真預呢條線?

其實都唔望佢就算加入棚外綜藝, 運動綜藝會紅
佢運動又未至於真係勁到咁
如果去咩全明星運動會都實俾人吊打
不過我估佢會玩得開心同落力好多啫

外型更加不好說
皮膚較黑, 唔太上鏡, 較難吸粉

但如果西瓜係狼，佢知道5真預同狼王連左，要發都發6查殺
<<<其實係

如果場上玩家諗深一層, 可能都會諗得通, 應該都扮唔到5真預
不過果刻感覺冇乜需要直接認埋隊友係狼

諗深啲呢條線係唔通
其一你講左
其二佢扮1嘅隊友嘅話 自爆就應該要搵女巫
理論上唔應該帶愛神/民咁On9

同埋要搏女巫真係On99 咁毒真預
唔毒嘅話狼人可以交牌

睇黎仲要佢口頭講屠神去扮

但實制上已經兩狼出局真係冇收益

佢要同思佳姐解釋同道歉呀嘛, 隔離思佳成個定時炸彈咁
拆得唔好又大爆炸咁款
佢話要自爆,思佳姐已經走哂心咁, 佢都驚到係咁道歉同眼微濕咁

其實真係好盡力了

某程度我覺得女巫鳩毒搞到狼隊反勝, 我內心係舒一口氣
狼隊如果真係輸左, 唔知思佳賽後會點...真係好尷尬

我睇時都諗相對觀眾壓力 其實思佳壓力仲大
而且佢上一鋪貼臉都輸

2舖都係傾力演出
真係好辛苦

所以西瓜做預言家真係好唔溫柔
上舖都已經踩爆左思佳, 下舖仲要走去查思佳
佢內心應該係奔向金水查, 想大和解
結果查到係狼又要踩多人一局

唔知佢係結果論定咩啦, 但思佳姐留言話雨婷自爆係最明智嘅決定
佢仲宣布同西瓜哥哥嘅恩怨到此結束 好好笑

見到狼人贏好開心
雨婷很棒

贏定輸佢都要打少少野打圓場架喇
連續2集同西瓜拉爆對立面
再加雨婷自爆果下個氣氛太恐怖..

但大和解哂咁就好喇.....
super

唔敢想像狼輸會點

其他人要出力幫手兜圓場 唔係尷到死

又要整多個賽後花絮

思佳嗰吓似真嬲

佢地最要多謝JR
唔係佢鳩毒
狼隊都仲係都好大機會輸
估計10號一表水完
09都實定到佢係狼

明明雨姨一開始想自爆個陣仲睥9佢

佢要多謝小賴啦
成日Cue佢
做黑市被反傷
都係小賴話佢著得咁靚, 叫佢出嚟行下轉個圈
然後結尾又陪佢跳我好寂寞

後尾整曲髮小賴又cue佢果日髮型似狗
髮型整直又又cue佢終於唔似狗

有小賴真係好正

睇返尋晚果集, 其實狼隊黑唔晒, 因為只要發言順序係抽中2-10, 狼隊都必死. 因為10號會發1號金水. 3狼盡露

尋日點會唔係雨姨攞MVP

星期一繼續冇狼殺

有桌遊社收課啦

桌遊仲吸引過狼殺

慢慢cut狼殺係好事

九叔係女巫未必呃到了

好事嚟嘅 唔洗日日狼殺啦
又唔係特別吸引

wow呢3隻狼

開視角通常都係操作失敗

查中

有機會雙查殺

女巫九叔+預言家卜心

神狼實力都好平均

惡靈，直接收皮

大大睇小賴依家都幾準

偉晉睇小賴咁準

其實惡靈第一晚已經反傷預比人定狼
仲可以點打

小賴被抿爆

又cue風田

偉晉係咪真係當個節目係佢？

好尷尬

小賴踢爆我荳

荳姐好煩

安排工作囉

點解最近小賴成日俾人抿爆

九叔發言點解好似俾人cut咗咁

暐弘同慧如啲互動真係好曖昧

臭直男

投6

澤仔同小賴D互動好似多左
有d尷尬

澤仔中晒三民

抿晒3民，勁

小賴bye

3神3民點解唔屠神

錯有錯着 刀咗女巫

凱希臨尾睇下跳唔跳到女巫

突然間又中唒

應該下round先跳

佢其實第一下直覺都幾準
平時做狼係自我懷疑唔信自己

睇下凱希可以隱到幾耐

跳出嚟比凱希殺

有張10號牌應該頂到多一輪
9又拍咗槍

凱希會唔會仲諗住屠民

騎士驗錯應該會end game

張10又中三狼喎痴撚線

10號又係丫頭式問米點中哂

10號咁堅嘅
睇穿埋凱希

荳姐今場OK暈

2如果驗錯就玩撚完

凱希加油

騎士唔用技能

睇怕都係狼贏

荳姐個髮型又幾靚嘅

好彩姐

刀9搏開錯槍都好

希望聊得贏

呢個look幾好

凱希視角2民走嘛

騎士點驗都贏

凱希

騎士唔通撞凱希

撞8可能會mvp

可能驗9號

點撞都贏

唔係啩 拍咗獵

頂, 真係撞8

預告MVP

唔通2mvp

刀 7 9 2都好過 1。。。

好彩流局姐

佢刀九叔個陣以為佢係民

點解10號會有4票

娛百要考慮各種可能性

點解唔信鋒澤

唔信澤

睇稿

唯一一個點到8號狼？

每晚睇佢哋投MVP真係R晒頭
不過可能現場又唔同感受啦

兩個一齊真係好sweet好可愛

如果最後一晚刀獵 佢有機會壓槍
凱希有機會聊贏1

9馬後砲話帶8

啱啱講會帶9了

痴Q 線... 10號條友仔咁on9 都竟然有4人投佢
近排D mvp 又開始亂Q 嚟...

笑死
小郎君我又會信佢啦

幫你抿晒民又唔信

連續兩晚睇佢地咁揀mvp真係冇野好講

有咩咁on9?算係咁啦
唔駛咁harsh嘅

一向都唔信澤仔
覺得佢鳩up

又好似變番前排亂嚟咁
明明最近先話執正嚟做唔亂派

鳩玩人設 讚啦

做好人表水表到俾人全票投走喎...
你唔會覺得值mvp 掛

真...好無奈

佢臨尾UP左咁多嘢
有真有假
點知佢邊句係真

唔值mvp都未到on9啦
琴晚JR嗰啲叫咩？

佢個位又真係可以專心聽留言然後登記身份

cls凱希仲話刀神刀唔完要九叔講返話應該刀神真係完全無視我個仔講嘢

其實我覺得澤仔表水時向小賴講太多野
做多咗 搞到09 果斷毒小賴

係
個互動唔太自然

九叔做巫嘅話佢對唔對話都唔影響一定毒中

九叔頭先揀完比狐狸親一下之後個樣好cute

九叔啲題目全部都同小賴有關

點解問九叔嘅問題條條都係小賴

小賴肯定心諗做乜9

長得像呼呼的小賴 笑死

長得像呼呼的小賴

刀神刀民都明明一樣

新人都要靠09 做坐標

根本上09 一開毒 狼已經輸硬
除非2號蠢到做雪騎

豆花妹唔識接梗

小賴做主持連娛民都好睇左

好可愛

真, 好睇哂

諗諗下長的像小賴的呼呼咪即係兩舊屎

兩個都好得人驚

小賴真係好識主持

其實豆花妹係咪同緊阿璞一齊

如果唔係九叔拎巫牌
其他人未必會第二晚就開毒
小賴實可以留多日

好想睇乾魷魚掌嘴好期待之後骰到

抿牌抿中鋒澤 小賴

大猩猩抽血

仲有三分鐘

每到星期五就好多嘢睇

黃生背心
澤仔hoodies

原來佢識得搣蟹柳嗰個膠

我第一時間都係咁諗

佢地竟然話以前唔會搣

又四個XX

得$1000

死啦 之前嗰4個xx個答案係咩失憶咗

吃4份大便

四碗粥

爽

叮咚個爽

係喎Thanks

聽日個時段變左呢個

賴妹成日覺得澤仔咩都無食過

:有吃過粥嗎

原來閂咗門

冇開門冇得食

@清清 去粥舖了嗎

佢係咪以為佢淨係識得食A5和牛 同埋佛跳牆
飲氣泡水

又冇開

又冇開門有冇咁黑仔

乜都無開

又閂左門

終於有開門

澤仔係咪以為係羊湯

龍女對台灣野真係好冇興趣
台北果間成都楊桃冰肯定未食過

好羨慕佢地唔洗戴口罩

個間不了
酸到PK

今日係佢地帶澤仔去掃街
樣樣都問澤仔試過未

我接受到

真係比手畫腳

笑死我救命

笑到停唔到
啲路人點睇佢哋
喺條路啲司機應該心諗jm9

原來小賴食唔食牛係分私下同工作

簽埋名

咁都得

我勁鐘意
日日飲

好吃！
真的好吃！

大大居然淨係吃過下來的玉米

九叔死都要澤仔個條

咁樣分食好有愛

啲食完嘅粟米打黎打去個畫面⋯

係咪可以當係迷你版嘅五四三
好睇好多囉
小賴姐很可以

成個企劃又再次贏娛百

台妹係咪普遍身材好啲

婁好彩唔在場

召喚加冰兄

好似冇咩美感

依條友又全程望實阿仔
又衝出嚟話人哋個reaction幾時真
外國人reaction有冇咁好睇呀

好啦龍女啲反應真係幾好睇嘅
可愛 真的可愛

小賴個五堅vlog仲高views過今晚集狼殺

證明拍得好嘅話五堅可以吸view過狼殺

娛百反省下啦

都係嗰句
識反省就唔係娛百

練好啲英文先啦
好難聽啊

佢似講緊中文多過唱英文

上面嘅大家唔好嬲啦

快啲睇返依個畫質感人嘅fancam
顯得阿仔勁靚
咩叫視角享受
第二條就睇九澤啲互動
說好的五堅情呢點解我剩係見到九澤cp同白光

陪在你身邊真係好撚正呀

雨姨好正

想問下尋晚個局如果小賴自爆有無得救
支毒喺零九或者荳姐荳手上佢都必死
自爆入夜又毒唔死鋒澤
除非真係神毒中凱希

2074唔係淨係可以反傷一次？

無用啦
澤仔必死

但2074唔會死係夜晚

應該咁講 小賴要覺得自己飲可樂機會幾高
假如只係得呢兩個人 佢眼中1/3食毒就唔會咁選擇
只要佢唔食毒 凱希就有機開槍
但佢自爆 出局順序就會係小賴->鋒澤->凱希
槍就一定開唔到

哦

唔係反傷完預所以可以俾女巫毒喇咩

原來潛台詞係歌名！

今次有budget ？

今次高成本咁多嘅

係囉 我一睇就心諗高汁到咁嘅 九叔

好有電影感

你的好人都係得個琴

成個夜景都好靚

九叔心理又唔平衡喇

靚到想快D到15號
但係點解個尾會係17號

希望MV出個日 九叔唔好咁嬲豬

2074係唔會係夜晚死+有一次反傷技能
用完反傷技能 雖然唔可以反傷返女巫 但毒唔死2074
2074必須係日頭死

係囉 本身唔係話15號咩

YT岩但ig錯左 佢del左po

慢工出細貨

語噥同三刀

頂 見到佢重新po返

佢要sick leave 17直播又取消

語噥live 又幾好聽

三年

九叔點算

長知識仲以為係得一次 唔該清清

依家再諗返上次鐵三角ig live
澤仔一時口快講左潛台詞三個字出嚟真係好好笑

原來潛台詞就係個歌名

一直以為復合係歌名

上次漏口講潛台詞仲以為係澤仔solo歌既歌名

無事嘅點都估唔到潛台詞係晉澤首歌名

值得等嘅

我都係 點知俾佢fake哂

龍女

好期待

真係完全估唔到

晉澤出首歌 佢都已經天崩地裂咁
睇嚟晉澤再有下次復合機會渺茫

咁睇語噥個場都唔算好少人呀

九叔可能嬲緊點解晉澤就大製作
唔好嬲啦 下年九澤都出專輯

點解大細超㗎
心痛九叔

啱啱先望到預告 又幾誇張

到時要靠滾石爹哋啦

無大細超呀 九澤除左那曾經其他歌都唔係原音出錢

滾石出多啲囉

之前斷訊都唔係好大製作啫其實

九澤都係得那曾經係阿澤嗰邊
其他都滾石嘅
不如叫滾石爸爸唔好再拍無頭東宮仲好啦

睇完預告好似好正咁
三年前嘅斷訊只係背對背係一個場咁拍
三年後完全唔同level咁

九澤首張專輯一定會搞得好好睇睇 隆重其事既

所以咪收會員囉

mv咁dum本

今晚娛百係咪冇嘢睇

可能到時只係得個預告呃到人
成個mv可能就係坐喺間房入面拍

應該話如果課金完質素都唔好
就大把理由屌

有呢個睇

唔知呢
航拍都應該唔平

得30秒好難講嘅
真係要睇最後成品係點

就好似當初陪在你身邊個teaser出
呢度個個都係好期待個mv架
結果就...

唔燈住啦
但都少少期待

不過龍女終於marketing skills 提高
一直都疑惑點解唔早啲出mv teaser 同比多啲宣傳預告
而家終於做到

原音出品 冇期望就冇失望

希望佢生性
但我更加期待個曲風係點

係 所以我都係寫好似好正
都係唔好燈住啦

好似可以期待下

前排偉晉訪問公開咗
抒情搖滾
斷訊2.0

阿采做語噥嘉賓

冇睇訪問. 咁又好似幾好

潛台詞 晉澤

卜心story 無伏

語噥自彈自唱好正 不過個鋼琴再靚啲 視覺效果會好好多

潛合詞係唔好再咁明目張膽嗌呼哈喇
我樓剛又要我氹返架喇

09師父好大方嫁

佢應該帽事嘅
仲咁有閒情逸致扮小九

佢仲要有呼呼 叫好過晉仔嫁啦

返

溫馨提示 1001請開po